點解大學好似冇人食煙?

以前讀中學
成日見到班中學生lunch time圍埋煲煙 (band1,未成年)
反而而家大學生都係成年,有錢又自由
但完全唔見有人喺大學食煙

因為食煙係有害
讀得大學有教育水平 知道咁樣是唔好的行為
相反ive仔至細就無接受過教育
所以咁多人食煙

因為佢地都入唔到大學

噴鳩個lecturer🚬🌬

我以前讀IVE果陣日日同一大班同學係學校門口食...

依家入左POLY次次都要一個人收收埋埋咁食, 唔敢俾人知

同prof一齊煲

大學真係比較少人食煙

ching小心比後門狗咬

炸lab

HKU smoker here

Poly 見過兩個女仔食 匿係啲角落位到食

笑撚死人咩

你唔搭我膊頭 我咪唔食煙囉

大學禁煙嫁on9

因為禁煙

試過lecture 放break個陣同lecturer一齊食

大學生仲同你食煙仔？幾撚多人係hall隊草

無人食煙 ？

外國大學勁多

邊有學校唔比食煙架

大學啲人匿埋一二邊食㗎

住hall好撚多人食

邊有學校唔比食煙

外國大學仲多

你唔食我咪唔搭囉

你聽啲on9講，邊關知識事 係匿埋食唔想比人見到姐

笑左

夜晚出下去啦毒撚

屌，我都係，poly嗰啲都好啲，好易出到街食
中大成個山得大學站出面唔禁煙

你邊位 你講就係？

韓仔好鐘意食煙 另外大學草都有人食

煙Soc無聽過？

鬼仔韓仔一定食

隊草扑野食煙 例牌

食煙匿埋一二邊自己食冇人見到
好事黎

大把人食煙
某大有棟building後樓梯個浸煙除勁到
不過大學範圍其實係禁煙，亦都唔會有人當街當巷食，食煙都要有公德心

達之路又一城門口

見有professor 好大浸煙味 應該有食 不過唔係學校範圍

大撚把

毒撚 大學先多人食煙
利申唔食

咪撚係 唔知樓主點conclude個topic出黎
肯定係平時一個人上堂上完就搭車走個type

大把人食

係d 中學雞小學雞先覺得食煙好型要周圍講

樓主唔當果間係大學

間間都唔畀架啦

試下夜晚去hku c出口到睇下咪知有冇
次次夜走 個條路d 煙鏟多到

有，不過少
要山長水遠走去校門口食，好鬼煩

我讀嗰時比...不過十幾年前lu

大撚把人食姐 只不過食既地方少人d
中大幾撚多煙位
火車站
Runrunshaw後
新宿天台 國宿天台 二宿天台 恆生後 和聲cafe tolo對出 文瀾頂 Esther lee天台 mmw廁 伍何曼yia後樓梯 多到數唔撚哂

shitty一出黎達之路，成班係度食煙臭到死
樓主見得少人食煙就話大學無人食
利申shitty grad

比人捉到要記大過嫁

大學禁煙 死煙剷

喂你咁大聲做咩啊

其實而家真係小咗後生仔食煙.
有鬼錢食咩.

你出黎做野就個個都食啦
做完野落去食枝煙都唔知幾爽

班死煙鏟本身就無公德心
周街都係火車頭
仆街嚟嘅

岩

岩岩升科大次次食煙都要山長水遠出去食 又搵唔到同伴 食少左好多，變相戒煙

四不像

hku住龍華下面幾多韓仔差仔食
日日都見到同層果個印度tutor煲煙
利申：已戒

lingu條天橋成日都有人係到煲煙

外國u表示大撚把

你搭我膊頭做咩呀

大把泡狗食

喂你咁惡做咩啊

係咪唔撚搭得呀

會唔會係你冇fd

Poly肯定有 圍繞Poly嘅三大煙竇長期有人

智障先會食煙

成班mk

hkdi門口長期吸煙區咁樣

你可以試吓去bu cva走一轉

ACC 門口都有啦～

poly個campus都幾個食煙位啦
上次有個女仔行埋黎問可唔可以買枝煙

英國大學表示

有時放完個break返嚟個課室成陣煙味

煙soc嘅同學

poly岀名多學生食煙

hkdi係排第幾嘅大學

Ust 停車場，細蘑菇，hall後樓梯

LG 7 Lift 15 隔離條樓梯臭到

Poly 好多位食煙，唔係食煙都唔會去果度你又點會知，放學仲會同lecturer 一齊食點計

中學要型嘛 梗係有幾揚得幾揚
大學就算撚數喇

因為食開草

Campus有乜位食 唔想行出去

同lecturer就隊草喇...GPA都高啲吖

去後樓梯聞下

祝天下煙剷火車頭早死早着，迫人吸你D二手煙害鳩人，屌你老母。害人生cancer 會有報應的，正仆街

煙剷死全家

祝非吸煙區食煙者死全家
為人類文明做點貢獻

最撚憎人一路行一路食，行係後面好撚臭呀撲街。

學校禁煙咪無得食
係 係唔會點比人捉 就算捉都唔會點
但 明明我又無犯法做乜勁要偷偷摸摸
食支煙都無得舒舒服服食
所以通常都忍到出翻去先食。

成日要行成十分鐘出去食

無無話食煙會令人變型架喎。
我意思係如果一個天生樣毒既人食煙唔會令佢脫毒

食咩煙姐，戒啦。

淨係識去c,y,z core出面食
不過廢時成日有陣煙味係身 索性放左學先食支算

宿舍間房入面同後樓梯都會有
停車場可能都有

發夢聞到個lab tech係lab食煙，投訴無門

但係中學食煙果班就係得型呀
即使佢無論點睇都係柒 但係佢自我感覺好型呀

細蘑菇即係邊到 行出去南北閘都遠到仆街

Sports hall直入個條樓梯都食得

聽人講過但嗰到揚到仆街

common 1+2 附近食得唔得?

日日係個到食

只要有心 度度都可以食煙

可能我誤會左第二條 ching可唔可以帶我去

一齊

你係咪係出面食個個

樓主讀邊間？

城大煙會咁出名都唔sick

跟隊

食完m記去食

搭三落堂去撞下你先

個個位比過保安趕 怕罰五叉野

咁都係去返南閘算

校內好似唔畀食煙

早排都係cafe出面電單車位見到兩個韓仔比人捉

我去北

北閘好少見人食

係拉巴真係唔知行去邊食

去返sport hall 囉

返左兩個月HKU
想問多數D學生係邊食

怕比人捉

係hall都唔知去邊到食

Hall幾先

香港大學Knowles Building後樓梯長期有條友係到煲煙

有煙頭既地方就係食煙既地方
有既幫手加埋

Hall 1 Ching hall幾